{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051459",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58394&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주감포포시즌펜션"
    },
    "text": "海辺に位置している絵のような風景のカップルや家族ペンションです。 入室時間は5時、退室時間は正午です。 ペンションでは無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 Kマートで30,000ウォン以上お買い上げする際、マートのピックアップサービスをご利用いただけます。 客室はB棟全体をご利用いただけます。当日現地でお支払いください。 ペンションでは夏季に運営される屋外プールを提供し、バーベキュー施設も完備されています。 ただし、バーベキュー施設を利用するためには、追加で炭とグリルをレンタルする必要があり、客室の個別テラスでバーベキューを楽しむこともできます。 人数を超える場合には入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理も禁止されています。 未成年者の場合、保護者が一緒にいる場合のみ宿泊が可能であり、もし保護者がいない未成年者が摘発された場合、強制退室及び払い戻しはできません。 火災危険物質である火薬、爆竹などは客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分別して出してください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "マートのピックアップサービスはどうやって利用できますか？",
            "answer": "Kマートで30,000ウォン以上お買い上げの際には、マートのピックアップサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはバーベキュー施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するためには何が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合、追加で炭とグリルをレンタルする必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室のテラスでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、お客様は客室の個別テラスでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "人数を超える場合には入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は何が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者が一緒にいる場合のみ宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで摘発された場合、どうなりますか？",
            "answer": "もし保護者がいない未成年者が摘発された場合、強制退室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使うことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火薬や爆竹などの火災危険物質を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの出し方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して出してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 536
    }
}